長島冰茶係咪可以當止痛藥水咁食

??

可以當安眠藥

換你半晚安睡

？？

邊度有得賣

阿妹咩事呀

膠post黎架喎弘b！

要是回去 沒有止痛藥水 拿來長島冰茶換我半晚安睡

以為你有心事唔開心

我好硬淨架 弘b有心

酒吧有

自己溝